台灣軍人教點樣對付催淚彈

發夢識個台灣朋友講嘅：

催淚彈的剋星是臉盆，蓋上去就搞定，臉盆可以疊，一顆過來蓋一個，總比冒著危險去熄滅好，怎麼可能帶著蘇打水？沉甸甸的。
我是實戰經驗分享，最有效率和最安全

蘇打水是針對被攻擊到的人的急救措施，但同時催淚彈還是一直在放啊！臉盆可以直接讓催淚彈瞬間失效，侷限釋放的速度和距離，讓人有時間撤退

對付聲波砲要用beats耳機，一定要有海綿或是乳膠，這種有良好吸收音波效果的介質才行，普通的耳塞和耳機是沒有用的，不過我建議，真的拿出來了，就是隱蔽與掩蔽了，快點撤才是最好的，不要嘗試戴安全帽，耳機之類的就去抵抗

利申：發夢

Pish

有LAR漏出黎架下嘛

紅A膠盤仔就perfect

範圍都細好多呀？

咁咪要帶150個臉盆上街?

紙皮箱都得啦 咁多物資大排紙皮箱

淋水都其實唔太有用

有15000人
每100人帶一個有幾難？
仲有機會可以重用

聽落都幾WORK push

150 粒又唔係同一時間放

隔段時間就可以回收臉盆

臉盆運動

推

岩岩發夢 反而可以整 臉盆加竹竿

遠距離蓋好好粒野 拉返黎 放係水桶有蓋既

咁樣完全唔洗點退

紙皮唔係密封曬
臉盆起碼唔會係頂漏

唔係講緊街邊阿婆拆好哂嗰啲喎

紙皮箱你淨係開一邊架啫

頂帽用黎救命 除左好危險

但你紙皮箱d邊位本身唔係封到實一實
當然你話搵膠紙補曬d位就得既

鋼盔？

我地香港人好愛乾淨
每個鐘都要洗面架

呢頂野係人哋掟手榴彈時用

Push

咁已經擋到好多
紙皮箱成個場都係 易搞好多

所以sound good, doesn’t work
香港人實戰分分鐘經驗多過佢

幫手推埋呢個啊唔該
[推上熱門］工聯會安蔭區議員教畜梁子穎收皮（多圖）

兩日前已講
[大家請注意]下次野餐可以帶呢樣野，一定有用

帶臉盆希望d差佬收臉d

美國隊長都係咁擋

推呀

會燒著

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

遲d會唔會買"臉盆"要實名登記？

好多方法
我帶哂去野餐
用唔用得著到時就知

但佢一粒會爆開幾粒，仲未計佢會射多幾粒面盆要好多wor

其實淋熄佢唔係難好多
行過去放盤一樣要食煙
再者水點都係易運啲
同埋淋生理鹽水都得
當然可以why not both

嗰粒係閃光彈嚟㗎喎

又唔係一次過射150粒

雨傘運動後
臉盆運動

都係一樣做法

推到所有人睇到, 保護自己

每人屋企拎個啦
被狗搜仲大條道理 唔係買家品都唔得呀

pishpish

戴上自己個頭既就唔好淘寶喇，果幾百蚊分分鐘係生與死既分別

同用嚟處理tear gas 既話，我認為面盆係唔錯既選擇：

1. 方便㩗帶-輕，可以疊埋
2. 貨源充足-周圍都有家品店
3. 平-始終小市民資源有限

5l 水樽
半滿
執起掟落去
用腳踩住個口
搞掂

用臉盤只係拖延佢流啲氣出黎
一定要整熄佢
如果唔係啲人又散

一人買一個，一萬人都有成萬個
用唔著咪拎返屋企洗衫

紙皮箱+垃圾袋
Thank me later

咪講左讓人有時間撤退

push

加條濕毛巾圍邊

Osborn

其實錫紙盤會唔會有效同埋輕便啲？

下次分分鐘要300
班狗都冇性

回收個陣小心啲
入面應該全部酸粉
至於收唔收集"另作用途"就

膠定鐵?點跟身?

pish

再用水淋

食物夾加有蓋水桶

發夢聽到朋友話佢行街時離遠見到條友拎個雪糕筒一野蓋落去d煙到唔知搞咩，然後發神經咁係咁淋水
發夢都夢見痴線佬，我係咪無得救了？

發夢見過濕晒水既紙皮一野冚住搞掂

用網球拍？

奧士本

諗起雷霆救兵your mum will be worried

召喚紅A
Made in Hong Kong
印批protest Hong Kong膠盤

上一獲應該用左好大部分倉存，我諗佢地回唔切資源

但係怕唔怕一攞起啲煙會散出嚟

上次發夢見到有人網球拍打返俾佢地啦
話哂佢地亂拋垃圾唔岩
要俾返啲垃圾佢地自己負責返
公民意識，愛護環境，人人有責

家境清貧，為左交少d水費，唯有帶洗面盆出街洗臉沖身
香港堅尼系數咁高，我諗應該好多窮人都會咁做

光州市民軍?
打仗?

發夢有個台灣fd話
用棉布手套拎起催淚彈會燙
要用隔熱手套執起掟返去

P

可以當盾牌可以come煙霧彈

爭取其他人嘅反應時間

問解放軍拎應該好快回

面盤平時仲可以用黎幫物資分類擺放
連埋其他物資2合1傳上前線都容易

特價家品店 10蚊個既 不銹鋼兜 就岩岩好

防火？

生理鹽水留番黎救人好啲 咁樣用有少少浪費

咁d煙會去邊 同 唔會熱熔？

有無啲棒球能手可以打翻粒彈翻去

依家唔係有d矽膠洗面盤咩
家母去旅行一定會帶

裝住其他嘢一齊傳上去

週街啲家品店都有賣，好平，起碼係鐵好過塑膠

水桶行動力好低呀大佬
你搬到去都蚊訓啦

預先係盆邊包住毛巾

beats耳機?

有大有細

用腦啦屌

竹因住俾狗話攻擊性

淘寶抗共，真係妙

紙杯會唔會方便啲

其實就地取材 班警渣拎左好多雪糕筒出黎
只要過去及住佢 加張紙巾塞個頂已經解決左

不過講真平民啲裝備要好啲，如果唔係點同班畜牲鬥

將同頭盔差唔多size既面/膠盆笠響頭盔之上, 人人一個, 唔阻位又多件防具
除非警犬夠膽射同義士人數一樣多既催淚彈, 否則一定夠
缺點係望落可能柒咗少少

$12店好多膠盆賣

仲去可兜返去班狗到 一物兩用

浪費食水

pish!

浪費食水同食煙

水唔值錢喇

但係要做到佢射過黎既地方
一定有人有臉盆

蓋住粒野 突然打開衝力射球踢返過去

會著火架師兄

但有其他方法點解要用水整濕紙皮

除撚左因住警犬開槍打撚爆個你個頭

多幾個方法都係好事既

粒野一蚊銀咁大粒 唔直接掂到應該無事

係時候要洗面啦，去買洗面盆先

+消防用滅火粉末？

臉盆仲可以做盾喎 其實唔差架
btw 台仔係自己友黎

Ok wo ，學生負擔得起

支持香港製造!!!

其實係效率問題，你用水淋熄佢或整濕紙皮再蓋住佢都要時間，
但用臉盆呢類野一「CUP」住佢就可以，基本上一條友可以處理一粒。
你諗下只要有100人負責「CUP」催淚彈，
甚至每人都有野可以隨時「CUP」住催淚彈既話，
基本上可以不斷向前衝。

發夢試過好多方法，最好濕毛巾
唔知你夢過未
紙皮通常夢境有
咁啱當時夢境落雨，一地都係
同埋，浪費食水？really?

又話全民鑊蓋嘅

紙皮箱都得，咁condom 都得啦

對付聲波砲要用beats耳機

無竹都已經定性做暴動啦

咁用紙杯都得啦...

發夢台灣軍人朋友補充：
臉盆還可以擋橡膠子彈

用降噪耳機得吾得

不要小看網絡平台的威力，
每多一個發聲，
就多一份力量！！！

大家可以都叫朋友係自己既網絡平台到發聲
呢個係其中一個發聲方法
不要俾政府睇死
我地係唔會就咁屈服強權

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

可以再用架嘛

帶左咩手套？想買

垃圾袋！

紅A革命
夠哂港味

踩住

有冇人見過我支洗面奶

要隔熱 矽膠手套

你食撚左佢咪唔會漏出黎囉

執起咗點解唔比返對方

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

用遮咪得

金屬製會好易傳熱

我覺得可以雙管齊下
喺平路可用盆蓋住
如高低不平/角落用水救熄

洗衫板+浮板做盾缺卸力好似唔錯

高成本唔易買

點收埋，咁突一定會查袋

呢個真心掂
有把手

擋又得
cup蛋又得

蒸蛋 cup 蓋不嬲唔想蒸氣走

最緊要望落夠民心

有啲可以摺起既面盆 拎過黎會方便好多
利申 洗腳用

點睇

Beats垃圾

一腳踩住咪得最簡單

呢d會溶

用嗰陣仲要撐返開先喎萬一對面繼續掟都係瀨嘢

笑下okie
但唔咁on9以為咁做就無事

蛋糕容器
防火
可重用
體積小方便攜帶

地盤個隻耳機得唔得

佢哋一粒大會爆做
好多細粒

有冇用?

鹽水相對上仲好貴添

有冇教點對付掟磚

會唔會唔夠重cup唔實架？

紅A膠嚟㗎wor
吸住頂唔頂到高溫呀

拎鑊會唔會好D 又可以打返過去

咁用盆好啲定幾個人淋水好啲? 用咗盆就難啲整熄佢, 因為開個盆又會散出嚟, 但睇手足淋水其實都好快熄

正解

就地取材先最好

Cup唔實架

幾正

太輕 有風吹起

重疊幾個或者負重先

decathlon太多熟人

可去附近新填地街

買工業安全用品

重疊四個已經有啲重量品唔易爛

個盤直徑要幾長？

youtube下面D Comment笑到我扑街

呢個掂喎

不如帶生鐵鑊啦

一人一塊網球拍

洗鬼咩，雪糕筒就得啦
發夢守陣地時用過

搭親飛機都用beats

咁岩 發夢個陣係橋底都係咁

你乜柒都冇帶夠可以話你胸部攻擊啦

尖位好多時都爛當地，再用膠袋包實

聽日帶盆出去 冇事就當鼓打 有事就拎黎用 諗唔諗得過

唔使關事 根本撻地就唔平 同埋佢地整熄佢原意係唔使怕佢 唔需要撤

真係唔好除。
一陣又開鎗打頭
真係唔想義士有事

啲仆街無性架

12蚊店大量

呢個應該幾方便 有埋手把

學術問題 係咪唔會打穿？

我個po無人推 上唔到熱門 啲人睇唔到一齊分享

幫你推下

拎個嗰種鐵嘅飯碗又得唔得好似細啲

其實去野餐帶個大碗係好正常既事

打機打上腦？

風吹走

用遮勾住個鑊蓋，好似work喎

Beats 耳機以外，仲有咩係做到抵消音波功

唔好意思，借個位。
如果612後，你有情緒低落問題，請入嚟睇睇。

612戰後情緒舒緩，請幫推。

用個水桶仔cup住粒彈 再掟返彈過對面？
咁個桶可以循環再用

紅色藍色膠盤仔

咁燒著就唔關我哋事啦
係放煙霧彈嗰條友燒著咋嘛
發夢ing

呢件事完左真係要加強香港人特別後生嘅軍事知識
台灣都要當兵
香港唔洗當兵搞到好多後生唔識自保，最基本體能都未必個個有
以香港局勢睇未來肯定會越嚟越多呢啲事
後生要學多啲軍事嘢對抗警犬，唔好淨係做鍵盤戰士

風向不利呀清

有咩途徑可以參加槍械訓練

其實齊裝既又唔會衝
做整熄就ok
整熄之後d人就夠膽上番黎
真係差好遠
簡單d用毛巾個d都得

唔清楚，有無巴絲玩開呢啲嘅講下？
不過我覺得槍械訓練作用不大始終市民唔可以有槍
重點訓練求生技能，同防衛嘅嘢好似有用啲
針對性咁學，例如遇到催淚彈胡椒噴霧後點做
順便全民都要學下啲條例，唔好俾警犬大到剝削市民嘅權利

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

打倒白色恐怖

集結連登力量，尋找潘生潘太

推推推

錯 應該要用Shure 耳棉

仲有 燒焊手套

支持

推！！！！

一爆22定23 唔記得 敵方裝備資訊有講

(物資)去唔到現場但想幫手嘅朋友入一入嚟